比班連登仔咁笑法，呀朗今年做緊意甲神射手

點樣做緊法？

我淨係C朗條撚樣搞到dybala冇得踢 第一百場都要後備入替 繼續都係見到隊友入波就黑面 正一垃圾球霸

巴打係咪打錯字?
你知唔知邊個搞到dybala冇得踢架
啊sor 啊足球上帝係搞到佢直頭後備都冇得踢

做埋世界盃神射手

意假有Milik

歐洲金靴+歐聯神射+祖記三冠王

今日星期幾

推